華強北整唔整到nexus 6

事關塊電已經跌到得返69%左右

屌你咁你又推華為

都唔知仲有無電換

send 咗email問華為，希望換到啦。
冇錢換機同埋6p個spec到而家都屌打大部份機

笑撚死我
獨有leica味

自己去淘寶買電買底殼自己換HK$230成本左右

6p定6呀 2間公司黎

【我剁手都要买的宝贝（全新moto摩托XT1115 XT1103 XT1100谷歌6 EZ30 Nexus 6原装电池板），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥qryT0cTKbNu￥后打开👉手机淘宝👈

樓主是on9仔

6 係moto 喎

S810比人屌打就有份